3M 6800面具

如果戴眼鏡點算？

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

你答咗自己
就係戴唔到眼鏡
佢個設計係咁 如果唔係會漏氣

3M原廠有出眼鏡架 model: 3m6878

或者學依位巴打